十一國殤前夜, 修道人之言

我老媽堅持要我PO出唻, 非常唔啱大家聽, 預咗俾人屌, 各位隨意
比起前線流血被自殺犠牲, 俾人屌吓唔算得乜嘢, 為良心發言, 盡己一分力

水善變, 十一街上一個人都無, 也是表熊, 在家大播榮光, 大量往窗外送黑氣球, 漫天黑暗, 就是抗爭, 就是氣勢
一步唔行都得㗎
最好榮光同勇武進行曲, 輪住同播, 為呢個仆街政黑差, 一滴汗都唔抵囉, 死傷優質人類, 喪屍差佬只係無一隻手指咋, 劣幣驅逐良幣, 大家清醒啲, 抗爭唔係死牛一邊頸㗎